# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 'trainingKeyboardCommands' '2.12'\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@groups.io'\n"
"POT-Creation-Date: 2021-02-15 20:28+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-02-15 20:35+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#. If the gesture or command equals "None", replace it with "Unassigned"
#: addon\globalPlugins\trainingKeyboardCommands\__init__.py:71
#: addon\globalPlugins\trainingKeyboardCommands\__init__.py:72
#: addon\globalPlugins\trainingKeyboardCommands\__init__.py:78
#: addon\globalPlugins\trainingKeyboardCommands\__init__.py:79
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#. Translators: Script category for Training Keyboard Commands addon in input gestures dialog.
#: addon\globalPlugins\trainingKeyboardCommands\__init__.py:97
msgid "Training Keyboard Commands"
msgstr "NVDA命令终结者"

#. Translators: Message displayed in input help mode.
#: addon\globalPlugins\trainingKeyboardCommands\__init__.py:113
msgid "Display training keyboard Commands game dialog."
msgstr "打开游戏对话框"

#. Translators: Title of the game
#: addon\globalPlugins\trainingKeyboardCommands\game.py:48
msgid "Training Nvda Commands"
msgstr "NVDA命令终结者"

#. Translators: label for the score value at the beginning of the game
#: addon\globalPlugins\trainingKeyboardCommands\game.py:61
msgid "Your Score: 0"
msgstr "得分： 0"

#. Translators: label for the cumbo box of options for correct answer
#: addon\globalPlugins\trainingKeyboardCommands\game.py:73
msgid "Choose Option"
msgstr "选项"

#. Translators: label for the options of radio box, for desktop layout
#: addon\globalPlugins\trainingKeyboardCommands\game.py:83
msgid "Desktop layout commands"
msgstr "台式机布局"

#. Translators: label for the options of radio box, for laptop layout
#: addon\globalPlugins\trainingKeyboardCommands\game.py:85
msgid "Laptop layout commands"
msgstr "笔记本布局"

#. Translators: label of radio box to choose type of keyboard commands to play
#: addon\globalPlugins\trainingKeyboardCommands\game.py:88
msgid "Choose keyboard layout to train commands"
msgstr "请选择一个键盘布局，然后开始游戏"

#. Translators: label of OK button
#: addon\globalPlugins\trainingKeyboardCommands\game.py:96
msgid "Ok"
msgstr "确定(&O)"

#. Translators: label ob Begin Play button
#: addon\globalPlugins\trainingKeyboardCommands\game.py:100
msgid "Begin Play"
msgstr "开始游戏(&S)"

#. Translators: label of Exit button
#: addon\globalPlugins\trainingKeyboardCommands\game.py:104
msgid "Exit"
msgstr "退出(&E)"

#. Translators: Message asking the user if he wishes to save remaining questions, to resume them in a later time.
#: addon\globalPlugins\trainingKeyboardCommands\game.py:137
msgid ""
"Do you want to save remaining questions from this round;\n"
"so that you can resume them later?"
msgstr "是否要保存游戏记录以便下次继续？"

#. Translators: Title of message box.
#: addon\globalPlugins\trainingKeyboardCommands\game.py:140
msgid "Save Game"
msgstr "保存游戏记录"

#. Translators: label for score value
#: addon\globalPlugins\trainingKeyboardCommands\game.py:169
msgid "Your Score: {}/{}"
msgstr "得分： {}/{}"

#. Translators: Message displayed upon hitting the wrong answer.
#: addon\globalPlugins\trainingKeyboardCommands\game.py:178
msgid ""
"Wrong answer;\n"
" No lose, go on."
msgstr "回答错误，游戏仍在进行中，请继续。"

#. Translators: Title of message dialog.
#: addon\globalPlugins\trainingKeyboardCommands\game.py:181
msgid "Error Message"
msgstr "错误信息"

#. Translators: label of score
#: addon\globalPlugins\trainingKeyboardCommands\game.py:189
msgid "Your Score: {}"
msgstr "得分： {}"

#. Translators: Message displayed upon ending any round of game.
#: addon\globalPlugins\trainingKeyboardCommands\game.py:199
msgid ""
"Congratulations;\n"
" you have answered all questions and won;\n"
" see you in another round or game."
msgstr ""
"恭喜； \n"
"\n"
" 您已经完成了所有问题并获得了“NVDA杯”冠军； \n"
"\n"
"再见。"

#. Translators: title of message dialog.
#: addon\globalPlugins\trainingKeyboardCommands\game.py:202
msgid "End Of Game "
msgstr "游戏结束"

#. Translators: label of radio box to play again
#: addon\globalPlugins\trainingKeyboardCommands\game.py:206
msgid "Choose layout and play again"
msgstr "选择布局并重新开始"

#. Translators: Desktop layout mode
#: addon\globalPlugins\trainingKeyboardCommands\game.py:213
msgid "Desktop layout"
msgstr "台式机布局"

#. Translators: Laptop layout mode
#: addon\globalPlugins\trainingKeyboardCommands\game.py:215
msgid "Laptop layout"
msgstr "笔记本布局"

#. Translators: Message displayed asking the user, if he wants to resume the previous round or not.
#: addon\globalPlugins\trainingKeyboardCommands\game.py:219
msgid ""
"Questions preserved of previous round of same layout found,\n"
"Do you want to resume the previous round?"
msgstr ""
"发现上次的游戏记录，\n"
"\n"
"您要恢复吗？"

#. Translators: Title of message dialog
#: addon\globalPlugins\trainingKeyboardCommands\game.py:222
msgid "Resume Game"
msgstr "恢复游戏"

#. Translators: message displayed at the begining of game, giving little informations about it.
#: addon\globalPlugins\trainingKeyboardCommands\game.py:229
msgid ""
"Welcome To training nvda commands like game;\n"
"We will ask you NVDA {} commands like questions;\n"
"and you have to choose the right answer from the available options;\n"
"Let us then begin!"
msgstr ""
"欢迎进入 NVDA命令终结者，\n"
"在本游戏中，您会看到一些有关 NVDA {} 的命令； \n"
"\n"
"若想取得胜利，您需要从每道题给出的四个选项中选出正确答案； \n"
"\n"
"如果您已经准备好了，可以点击“确定”开始游戏。"

#. Translators: Title of welcome dialog.
#: addon\globalPlugins\trainingKeyboardCommands\game.py:232
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#. Translators: label of score text upon resuming game
#: addon\globalPlugins\trainingKeyboardCommands\game.py:243
msgid "Your score: {}/{}"
msgstr "得分： {}/{}"

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on
#. to be shown on installation and add-on information found in Add-ons Manager.
#: buildVars.py:23
msgid "Training Keyboards Commands"
msgstr "NVDA命令终结者"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:26
msgid ""
"This addon allows you to train NVDA commands in game like way, for either "
"desktop or laptop layout mode.\n"
"For every commands and it's description, you have to choose the right keys "
"or answer specific to it.\n"
"And if exiting before the end, you can save the remaining questions to "
"resume them in later time.\n"
"In order to use the addon, you have to assign a gesture to it via "
"NVDAmenu>preferences>inputGestures>trainingKeyboardCommands."
msgstr ""
"此插件可以让您以游戏的形式，练习 NVDA 台式机或笔记本的键盘命令。\n"
"\n"
"根据给出的命令提示及其描述，\n"
"您必须从选项中选择一个用于执行该命令的快捷键选项。\n"
"\n"
"若在游戏过程中选择退出，可以保存游戏记录（即剩余问题），以便下次继续游戏进"
"度。\n"
"\n"
"若想开始游戏，您必须在 NVDA 菜单 > 选项 > 输入手势 > NVDA 命令终结者 类别下"
"设置一个手势。"
